# Chifrement Vigenere

##Utilisation

On vous demande quel mode de chiffrement vous voulez utlisé :
0 : Cesar => permet de chiffrer tous les caractère de la chaine "Input" par rapport a l'alphabet :
'A', décalé de 2, donne 'C'.

1 : Vigenere => permet de chiffrer tous les caractere de la chaine input par rapport a une clef :
'A', avec la clef 'B', donne 'C'.

## Retard
Beacoup trop.

Raison : Principalement une centrale inertiel qui coute 100k€ qui arrive pas la bonne heure en UTC -_-
